美國報告稱修例嚴重威脅《香港政策法》 中國外交部：不值一駁

美國國會轄下的美中經濟與安全審查委員會周二（7日）發表研究報告，警告一旦香港特區政府通過修訂《逃犯條例》，將為美國國家安全和在港經濟利益帶來極大風險，嚴重威脅《香港政策法》多項重要條款。在北京，外交部發言人耿爽回應時表示，香港事務完全是中國內政，反對外國勢力干涉香港事務，有關組織對中國一向充滿偏見，他們的所謂報告和說法不值一駁。

因為駁唔到

九唔答八

香港事務完全是中國內政

美國嘅香港關係法亦都完全係美國嘅內政

因為關乎到美國國民，咪關佢事

華生

求仁得仁啦美國，咪成全佢囉，既然人哋都無視你

中國外交部真係易做

跪求攬炒

博屌

香港話巴基斯坦好危險，對巴基斯坦發旅遊警示算唔算干預巴基斯坦內政??

不敢一博

爻吾刂